跪求今晚30號 鄭中基$280門票

想問下有無巴絲放 最想收到2連位 但單丁位都照收 因為真係好想睇 感謝！ lihkgsushi123@gmail.com

我都買唔到

個陣citi預售朝朝捕住部電腦 入晒d payment info confirm完又話唔得

頂 自膠 手快打少
lihkgsushilove123@gmail.com

我都想買一張

有29兩張
PM